九巴為旗下車隊招標新的支付系統包括 QR code 及contactless EMV cards

KMB prepares to build an electronic payment system which should be applicable forcontactless EMV cards and QR-code payment, to give more payment options forpassengers apart from cash and Octopus Card. The new electronic payment systemshould comply with the Guidelines for the collection of fares in the public transportsector as issued by Transport Department in June

九巴搞好個app同批垃圾新車先講野啦

咪又係支付寶中標

完全難以想像QR Code 俾錢會拖幾多時間

朝早紅隧

關囝呢

QR code 根本不能應用於講求快速且可靠的地方

個司機點知佢有冇成功俾到錢

如果係地鐵閘機都好啲 因為俾到錢先會開閘
巴士嘅話扮過到都得啦

真係乘客問題

咁你點知八達通成功比錢?

搞撚掂 d 車個冷氣先啦

地鐵閘機都唔得，十個過總有一兩個失靈
售票機可以俾佢玩
呢啲地方一定要快部簡單為先
NFC 可以做，QR code 去返網購算吧啦

有聲架
屌 未用過八達通
定富貴到有司機接送呀

所以qr code根本就唔識合攞嚟做交易
當年日本人發明個陣都冇諗過攞嚟俾錢

根本用錯地方
有啲公司為擦鞋 夾硬做
死用用 QR code 以為高級啲

咁你係咪唔知
支付寶過機成功部機都會發聲?

nfc同Felica先真正達到快速交易嘅意義
qr code算數啦

一個一個掃，等確定
你唔使上車啦

佢要推QR Code 快啲推呀
一等得耐 實屌爆
乘客唔屌 司機都屌

你收檔啦
呢頭話唔知有冇俾到錢
嗰頭就話等確定唔駛上車
搬龍門搬到鬼影都冇
不過算
一陣間又有人話我係打手

你唔係覺得係要用張八達通拍卡先會有聲呀？
你鐘意既話改到個系統拍碌鳩落去都有聲添

用到EMV card係咪等於用到apple/google pay?

有得用嗰陣 你用飽佢啦
唔好慢吞吞呀 實屌爆你

日本仔用黎拎下飛渣